https://web.archive.org/web/20031027173843/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=501

### [10020] 稲妻クロード	2003.03.17 MON 17:14:38　
	
３月３１日は、槇村の亡くなった日。りょうと、海ちゃんがドンパチしたから，墓の場所かえたのかな？

### [10019] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.17 MON 16:01:51　
	
　こんにちは、です。　ああもう、こんなにカキコミがいっぱいなのって、どれくらいぶりだろう・・。

　槇村の最期、わたしは、あっけなさすぎとは思わなかったんですけど（そんなこと言ったら、Ｃ・Ｈでだって十分あっけなかったと・・・依頼を断った直後、その日だったもんね）・・・リョウの言い方があっさりしてたのは、あまりにも辛すぎる出来事だったのであまり詳しく言いたくなかったのかな、って・・。あっけないと言っても、彼が逮捕されたときにもいろいろあったんだろうし、槇村が何の抵抗もせずに殺られたとは思えないし、今話の出だしを見ればカンタンにとどめをさした（嫌な言い方・・）とは思えないし・・・・それをあっさりしすぎ、だなんて・・。

＞[9966] 将人（元・魔神）さま
　あの日付が現実にない日だったり伏せ字だったりしたら、その方がもっと嫌かも・・。3月31日生まれの北条ファンだって当然いるでしょうしね。もう大丈夫、ただびっくりしただけだから。

＞[9987] 無言のパンダさま
　わたしも神谷さんのＦＣサイトで見ました～、いつかな、どの話を放送してくれるのかな、すっごく楽しみ♪（お流れになったり、しないよね・・）　これが新作の復習のための放送、だったらもっと嬉しいのになっ。どーせだったらＤＶＤ化もおねがい☆　なんてね（にこにこ）。

＞[10012] まろさま
　言いにくいことを言ってくださって、ありがとうございました。こういう公式の場でのカキコミの基準、わたしはまだ迷っています。あまりにプライベートなお悩み相談とかは、私設サイトとかメールでした方がいいのでは？とは思うんですが、法律に違反してなければいい、という考え方もありますし・・・個人的には、北条作品に関係ないことはできるだけ書かないように気をつけてはいるんですが（「あんただって」と思われることは、覚悟の上です。みなさんのカキコミ読んでると、つい油断しちゃうんですよね）、それを押し付けることはできないし・・・かたくるしくなる必要はないと思うけど。読む人の気持ちは、考えて書き込みたいですよね（できてる自信ないけど）。今でも、どこまで書いていいのかの結論はわたしには出せずにいます。

　最後に　[9962] 葵 さま、[9966] 将人（元・魔神）さま、[9967] 無言のパンダさま、[10007] 千葉のOBA3さま、[10015] たまさま、誕生日祝いのコメント、どうもありがとうございました、すっごく嬉しかったです☆

### [10018] 千葉のOBA3	2003.03.17 MON 15:13:24　
	
こんにちは。何回もすみません。

１００１４　いちのさま　メールしようとしても、ページにエラーが表示されましたってなってしまうんですけど・・・。？？？

１００１３　里奈さま　ゴメンゴメン。１０００７を送信した後、里奈さまのカキコを見たのよーーー！！今ごろ、どこかの「穴」に入ったわねー。あ、そこは、パンダの穴倉だぞーーー！

１００１２　まろさま　おっしゃるとおりですね。私も反省することが、多々ありです。つい、北条先生の作品には、関係のない事を書きがちです。すみません。・・・・あんまり深く考えると、何も書けなくなってしまいますが、（その辺がむずかしいです。）ここが北条先生の公式の場であること、忘れずにいたいですね。

過去ログ（だいぶ前の・・・）見るとわかるのですが、案外同じ事を繰り返しているカンジもします。もし、過去ログを全然見ていない・・・と言う方がいたら、ロムしてみるのもいいかもしれません。大変な作業になってしまいますけど・・・。

なんか、えらそうな事を書いてしまいました。申し訳ありません。

### [10017] 野上唯香	2003.03.17 MON 14:05:03　
	
昨日は凄く悲しい気分だったのでつい個人的なことをカキコしてしまいました。そんなときはＣＨの事を考えて楽しい気分になろうと思っています。

里奈様
キリ番ＧＥＴおめでとうございます(*^_^*)確か前にもＧＥＴしたことがありますよね？関西地区のＣＨ９１の再放送が終わったらまた１話から放送されるんでしょうか・・・。カラオケにあるＣＨソングで９１主題歌が導入されているところはあると思いますか？私もキリ番ＧＥＴした～い！！今試験休み中なので朝から晩までＣＨづくしです♪里奈様はもし今高校生に戻って部活をやるなら何部に入りたいですか？

将人様
相談に乗ってくれてありがとうございました。昨日彼の友人とメールして色々話したら落ち着いたのでもう一度彼と話してみようかなって思いました。１日３０回電話してきた男はメールが来るのが少しでも遅いと沢山ワンギリをしてきました。この人は以前にもある女性に私と同じ事をしていました。そしてその人は深夜三時に激しい胃痛で救急車で病院に運ばれ病名は「過剰なストレスによる胃炎」でした。私だって今拒食症になりかけているんですよ。せっかく夏までにスタイルを良くして里奈様に水着を選んで貰いたかったのに・・・。

### [10016] 無言のパンダ	2003.03.17 MON 13:06:23　
	
こんにちわ☆

まず、まろさまの書き込みについてですが、本当にもっともな意見だと思い「最近来られている方々」だけでなく私も反省すべきところが多々あるなぁ～と「ドキッ」としてしまいました。
実際にまろさまが書かれているような理由から、「入りにくくなった」という声も複数聞こえてきていますし、このままではここが「閉鎖」されるのでは？と危惧される声も・・・
もちろんファン同士の交流も大切だし、それがあるからこそこのＢＢＳが魅力的であり賑わっているもとなのだと思いますが「公式の場」であるということを個々に肝に銘じてこれからも楽しく盛り上げていければいいなと思っています。
★なんだかエラそうだし(^^ゞうまく書けませんが、みなさんに理解していただけると嬉しいです。すみませんm(__)m

というわけで！
「９９９９」キリ番ゲットいたしました無言のパンダです～♪
みなさま☆祝福と嫉妬の嵐（？）ありがとうございますぅ！
私としては子パンダの希望を叶えることができて安堵しております！もちろん里奈さまのイラストは私も大ファンなのでウレＰ♪
さっそく里奈さまからお祝いメールをいただきましたので、のちほど希望のイラストテーマ（ニヤリ）子パンダから確認してメールで報告いたします～☆待っててねん♪（チュッ！）

＞いちのさま
イラストありがとうございました！！
感想はまたゆっくり書きますが・・・ちょいと！アンタ！ホットメールの「迷惑メール」に届いてたぞ！ちゃんと本アドレス保存してないのかっ？！・・・あ、そうか実家から送ったから？なのか・・・。でもびっくり☆どっきりしちゃったじゃないか～！

ではではまた。(^_^)/~

### [10015] たま	2003.03.17 MON 09:43:53　
	
おはようございます。
何気にＢＢＳを見に来たらロムが凄いし、いつの間にかキリ番がぁぁあああぁあ～～涙。
うぅ～～、しかも、話にもついてけない・・。たまサンがんばるマン！

っという訳で（どんな訳？）二言だけレスぅ～。
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
３月１４日
少し遅れたけど、お誕生日、おめでとぉ～～～～(^o^)／
ステキな一年になるとイイねぇ～♪（やさぐれらしからぬお言葉・・）

＞９９９９番を取ったなっ。キィー！無言のパンダ様
＞１００００番またキリ番取ったんかぃ！ 将人（元・魔神）様
お二人ともおめでとぉ～（ギロッ）
里奈さまの作品・・・たまも、たまも、、欲しかった・・バタッ。

では、ちょっちだけ、ＡＨ今週号の感想。
久々見たよ。リョウちゃんの馬鹿笑い（笑）
渋いリョウちゃんも好きだけど、笑ってるリョウちゃんも大好き。
青年よ。（名前何だったかしら・・汗）冴子の「美」なんかいっ！
動機はソレかいっ！？ま・・まさか・・ねぇ・・（汗）

### [10014] いちの	2003.03.17 MON 09:43:33　
	
＞千葉のマーマ様
アドレスがわかりません（汗）！！
今、自宅のパソコンからなので・・・。
１度こちらにメールをいただければ送り返します。
お手数をお掛けいたしますm(_ _)m

### [10013] 里奈	2003.03.17 MON 09:02:36　
	
おわっっっ!!!
朝だっていうのにすごいカキコの量！！　（￣□￣;）
なに…？皆キリ番の為に出てきたの…？？
（あ…危ない危ない…そんな皆の純心を踏みにじるところだった！）

☆１００１０　いちの様
おいこら てめぇーっ！なに皮肉ほざいてんだ！？
ムッキィイィーッ！今めちゃくちゃハンマー投げたい！
描くよ！自分で自分にペレゼントだぁーい！（｀H´）ﾌﾝｯ!!

☆１０００８　千葉のＯＢＡ３様
きゃぁぁぁー！お恥ずかしい（汗）
なんで！？なんで里奈が自分でキリ番ＧＥＴしようとしたことへの突っ込みをわざわざ単品でカキコなさるの！？どうせなら皆へのレスに紛れて１０００７番で書いてくれりゃぁーいいのに！里奈、今 穴があったら入りたい！千葉のＯＢＡ３様のバカァァー！！

☆１０００６　ｙｏｓｉｋｏ様
そのお隣さんって もしかしたら例のＴシャツの方だったりして（笑）
だったら嬉しいよね♪
ってゆーか あなたも里奈のドジっぷりを単品でカキコしたわね！？
やめてぇぇー！里奈をイジルのはやぁーめぇーてぇぇぇーっ！！
…ん？なんで里奈のこと『里奈ママ』って呼ぶの？？
里奈はまだ結婚もしてないのに…。さては里奈が『里奈マ～マ』ってカキコしたのを自分のことだと思った？里奈のマザーの話しをしたのよん！里奈を勝手に子持ちにしないでぇー！

### [10012] まろ（神奈川県：…）	2003.03.17 MON 08:49:28　
	
>最近お見えの方へ

最近、極端に長い私信や連続の書き込みが、
とみに多く見受けられます。

飽くまでも、北条先生が提供なされた
「公共の場」という意識をもって書込みをおこなって
貰いたく思います。

ロムをしている人間が不快に思わないよう配慮する、
ネチケットくらいは持って欲しいです。

同じ北条先生のファンとしては、気持ちは解らなくもないのですが…。
書込む際は、推敲（すいこう）して、より短く・読みやすい内容に
してほしいと言うことです。
（スクロール用のホイールが無いマウスだと、
　純粋に右のスクロールバーをマウスでドラッグするか、
　キーボードからのスクロールボタンを押す動作しかできないのです）

中には、気分を害される方もいらっしゃることは百も承知ですが、
ファンのみんなが、楽しく交流を深めるためには、
互いを配慮しあっていく気持ちをもつことも大事だと思います。

### [10011] いちの	2003.03.17 MON 08:46:54　
	
 [9999]無言のパンダ様
“様”を付け忘れてしまいました！！！！
ヒィー（恐怖）！！ごめんなさい！！！！

### [10010] いちの	2003.03.17 MON 08:43:06　
	
え～、長らくお待ちどうさまでした(汗）。途中幾多の困難にもめげず（インストールできなかったり、メールの調子が悪かったり）、やっとのことさイラストが完成いたしました（感涙）！！
いやぁ～、皆様には多大な苦労とご心配をお掛けしてしまい、誠に申し訳御座いませんm(_ _;)m
まあまだ、自分、力不足のようです・・・。
数日来て無い間にキリ番すぎちゃってるし（涙）。

＞[10000] 将人（元・魔神）様
キリ番ゲットおめでとうございます☆
それに、フリーソフト情報を教えていただき、ありがとうございました。今回のイラストは全てアナログ式仕上げましたが将人（元・魔神）様の情報はこれからの制作活動の中で、確実に生きてくると思います。
ホントにありがとうございました。これからイラスト送りますね。

＞[9987] 無言のパンダ様
マジっすか！？（極楽加藤）

＞[9999] 無言のパンダ
キリ番ゲッツ！！おめでとう御座います☆
里奈様からどんなイラストが送られてくるか楽しみですね（笑顔）。
ついでに、私からのイラストもキリ番ゲット記念にしちゃってもいいかも・・・（汗）。

＞[10001] 里奈様
 [1001]の人にもイラスト描くんですか～（皮肉笑）？

＞[10003] yosiko様
“夫のいちの”←これ問題発言よ～。さらっとオッソロシイこと言ってくれますわね～（冷汗）。

＞[10007] 千葉のOBA3様
お待たせいたしました（涙）。
渾身の作品（？）しかとごらんあれ！！！！！！！

### [10009] yosiko	2003.03.17 MON 08:12:13　
	
今朝ラストカキコ

＞千葉のＯＢＡ３サマ
あはははははははは（≧０≦）詳しい解説を加えなかったために誤解させてしまいましたね・・ｍ（＿＿）ｍ　落ち葉の”ちば”ですよ！今回、改めて学びましたよ～公式のカキコだから自分だけわかっていてもいかんですね！

そうそう。里奈ママへのレスにも言葉足らず有。こんなに早く起きてキリ番ゲットできなくて・・悲しかったのは私なのです～私は朝から何度登場したでしょう(-.-;)

### [10008] 千葉のOBA3	2003.03.17 MON 08:05:53　
	
再び登場・・・。キャハハハ！里奈さま笑ったじょーーー！！！自分でキリ番取ろうとしたの！？もーーーサイコー！！

### [10007] 千葉のOBA3	2003.03.17 MON 07:59:37　
	
おはようございます。また週末忙しくて、しばらく来れないでいたら、カキコがすごくて、ロムが大変やん・・・。（汗）
いちおう、時々のぞきに来てはいたのですがーーー。
いまさらレスするのも間がぬけているようなので、省略！（レスして下さった皆さんごめんなさい。）ただし、一つミョーに覚えている事がある・・・。

＞ｙｏｓｉｋｏさま　　　ちょっとーーー！？なんで「落ち葉ちゃん」のひきあいに、私がでてくるわけーーーー！？

あ、これカキコしている間に将人さまにキリ番取られた！！くそーーー！！でも、おめでとう！将人さま！！あと、無言のパンダさまも！！

＞今週号の感想です。　　これも、間がぬけててごめんなさい。でも、冴子さんの年齢的なところにこだわりすぎ！！女が年くっちゃわるいかコラー！！じゃ、男はどうなのさっ！！
それと、冒頭のお見合いの時、冴子さんが「どうせ２８の行き遅れ・・・」とか言ってるけど、２８で行き遅れって事はないのでは・・・？１０年前でも、ないよなーーー。冴子さん、この頃槇ちゃんと付き合ってたのにお見合いしたのね・・・。ことわれない人からの話だったのかなーーー？？？それとも、槇ちゃんへのあてつけ？なかなかプロポーズしてくれないから？とか、思ってしまいました・・・。しかし、やはりＣＨとＡＨでは、冴子さんもちょっと違う気がする・・・。ＡＨの冴子さん、硬派ってるよなー。なんだかんだ言っても。・・・・・ところで次号全国的にバン木なのね・・・。とすると、私バン水なのかなーーー？どうなんだろ？？？

これも遅ればせながら・・・。
☆Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　14日お誕生日でしたね、おめでとうございます！！

９９７７　あいきさま　　私も同じような事カンジました。そんなにあっさりーー？槇ちゃんが？あんなガキに？？？でもまた、これからの展開を待ちたいと思います・・・。

９９９９　無言のパンダさま　改めてキリ番ゲットおめでとうございます！！ところで、金曜ロードショーでＣＨやるんですか！？キャーーー！うれしい！！ビデオ取り直すぞー！！わくわく！！

そういえば、土曜日に「サイ＠ンスミステ＠－」って番組で、心臓移植された人が、ドナーの記憶を持っている・・・。って言う話をされてました。その人は自分に移植された心臓の持ち主の名前もわかるし、くせや食べ物の好みまで変わってしまったとか・・・。ＡＨの話にも通じる所が多々あって興味深く見てました。心臓にも記憶する、脳にもあるような細胞があるとか、ちょっとちゃんと説明できないんですが、そんなことを、専門のドクターがお話してました。ごらんになってた方います？

さいごに・・・いちのさまーーー！？どーしたーーー！？何かアクシデントがあった？いいのよーーー。おばさんは心が広いから、少しくらい遅れても・・・。素晴らしい作品をお待ちしてますわ☆

对了，星期六的“psy@nmisste@-”节目中，心脏移植的人，还保留着捐赠者的记忆……说了这样的话。那个人知道移植给自己的心脏的主人的名字，连习惯和食物的喜好都变了……。和AH的话也有很多相通的地方，饶有兴趣地看了。心脏也有记忆的细胞，大脑也有记忆的细胞，我不能很好地说明，不过，专门的医生说过。有人看到了吗?

### [10006] yosiko	2003.03.17 MON 07:51:08　
	
朝からカキコしまくりのyosikoです。隣の部屋からフォークギターの音色がきこえる・・・と思ったら、なんと！！『Get Wild』の前奏でした～！！ナミダちびりそうでしたよ！
まえにも、『Still Love Her』が聞こえたりしたので、もしかしたら北条先生作品のファンかも、ですね。幾人かの方が気に掛けてくださっているＴシャツの君←格上げ　は、あれ以来お会いしていません。朝から無意味なレスもあわせてたくさんのカキコ、失礼いたしました・・

### [10005] yosiko	2003.03.17 MON 07:36:15　
	
間違えた。１０００１ね。１０００２をゲットしてるのもホントだけんど

### [10004] yosiko	2003.03.17 MON 07:35:01　
	
uhahaha!!
＞里奈ママ
１０００２、自分でゲットしてる(^^)はははっ・・・こんなに朝早く起きたのに、キリをゲットできていないなんて・・もしかして里奈ママ、あれからずっとおきてたんじゃ・・？

### [10003] yosiko	2003.03.17 MON 07:32:28　
	
のわわわ～☆つ、ついに・・・起きたのが１５分ほど遅かったのですね・・(-.-;)

＞９９９９　無言のパンダ姫
＞１００００　将人サマ
おめでとうございます～(T.T)うわ～ん(T.T)・・次こそ！！・・次って・・１１１１１？２００００？・・・ぶも～(ToT)

＞無言のパンダ姫
サイト情報、ありがとうございました！早速行ってきま～す！

＞里奈ママ
それって・・・里奈ママ！いくら、お○まちゃんだからって、パンＴ☆いっちょはマズイでしょ～♪ま、遼ちゃんは喜ぶでしょうけどね～。夫のいちのサマもかしら？？　ふっ・・と思い出してしまったんですが、バイト先のみんなで飲みにいった時、店長に「店長は足くせぇんだよ！」って言った記憶が・・。　　さてさて、ココア会♪・・メンバは二人・・夏になると、既製のアイスココアしか飲まなくなっちまうけど～・・世知辛いゼ。←イミも分からずよく使う。　

夢で今週号のバンチに、香と遼ちゃんが結婚という、嬉しいようで悲しい、ようなシーンを見ました～目が覚めた～目が覚めたらキリ番達成されていた～(T.T) さて、遼ちゃん＆香を夢で見れたことだし！頑張って説明会へ行ってきます(^^)b

### [10002] 里奈	2003.03.17 MON 07:19:31　
	
うおっ！？
里奈 将人様にやられてんじゃん！！？
おもいっきりキリ番ＧＥＴ！って喜んでたよ！（￣□￣;）
でも里奈が取らなくて良かったかも…？
将人様、おめでとぉ～！さぁー、正式に依頼を！！

### [10001] 里奈	2003.03.17 MON 07:17:33　
	
にゃはははっ！キリ番ＧＥＴ！！
（や…やってしまった…滝汗）
だって たまたま見に来たら９９９９だったんだもん！
里奈がキリ番ＧＥＴしちゃったら誰がプレゼンターになってくれるの！？
無言のパンダ様キリ番『９９９９』ＧＥＴおめでとぉー！プレゼントが欲しいなら正式に依頼してネ♪
…このまま逃げたらブーイングが殺到しそうなので、里奈はちゃんと宣言通り２人にプレゼントしたいと思います！『１０００１』をＧＥＴされた方にネ！！
